<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources><string name="admob_publisher_id">a150c6dfa8d0d17</string>
    <string name="app_name">Секс Куб</string>
    <string name="rule_name">Sex Cube</string>
    <string name="poza_name">Position</string>
    <string name="next">Далее</string>
    <string name="exit">Выход</string>
    <string name="netok">Нет подключения к Интернету</string>
    <string name="rateus">Оценить</string>
    <string name="share">Pекомендовать</string>
    <string name="shareapp">Поделиться ссылкой на Секс Куб</string>
    <string name="sharetext">Рекомендую интересное приложение "Секс Куб" (Камасутра). Сылка - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.pashkov.sexcubefull</string>
    <string name="back">Меню</string>
    <string name="buy">ADT Off</string>
    <string name="how">Как это работает?</string>
    <string name="cube">Куб</string><string name="rule">Правила</string>
    <string name="textcontsec3">Вращайте куб 3 секунды</string>
    <string name="textcontsec2">Вращайте куб 2 секунды</string>
    <string name="textcontsec1">Вращайте куб 1 секунду</string>
    <string name="textcontsnov">Попробуйте снова!</string>
    <string name="textcontdone">Готово!</string>
    <string name="setpassword">Установить пароль</string>
    <string name="changepassword">Изменить пароль</string>
    <string name="passonapp">Установить пароль на приложение</string>
    <string name="passonbuts">Установить пароль на Settings и Secret кнопки</string>
    <string name="changeicon">Изменить иконку приложения</string>
    <string name="changename">Изменить имя приложения на (Куб)</string>
    <string name="hidebuts">Невидимые кнопки Settings и Secret</string>
    <string name="savesettings">Сохранить настройки</string>
    <string name="ruleschange">Изменить текст правил</string>
    <string name="showrotbut">Спрятать кнопку вращения куба</string>
    
    <string name="clickcheckOk">Эта позиция НЕ будет случайно выпадать при вращении куба.</string>
    <string name="clickcheckNo">Эта позиция БУДЕТ случайно выпадать при вращении куба.</string>
    
    <string name="apliedsettings">Настройки применены</string>
    
    <string name="enterpass">Введите пароль</string>
    <string name="badpass">Неверный пароль</string>
	<string name="newpass">Введите новый пароль</string>
	<string name="repeatpass">Повторите пароль</string>
	<string name="nopass">Пароли не совпадают, повторите ввод снова</string>
	<string name="savepass">Пароль сохранен</string>
    
    <string name="install">Load in Google Play</string>
    <string name="pos_1">&lt;Корзина&gt; Парень сидит на полу или на жестком матрасе, ноги вытянуты вперед. Девушка садится верхом на него. Она контролирует и может изменять скорость движения, чтобы привести их обоих к кульминационному моменту. Он находится в идеальном положении, чтобы целовать, ее грудь.</string>
    <string name="pos_0">&lt;Плуг&gt; Девушка лежит грудью вниз и удерживает свой вес предплечьем на краю кровати.  Партнер, поднимая и удерживая ее за ноги, входит сзади, контролируя  движение. Если мужчина высокий, могут пригодиться подушки, для фиксирования девушки выше уровня кровати.</string>
    <string name="pos_2">&lt;Прямо к нему&gt; Девушка лежит на спине, ноги раздвинуты, а ее партнер лежит на ней. Обе руки партнеров свободны, чтобы касаться  друг друга.  Это очень простая позиция.</string>
    <string name="pos_3">&lt;Клип&gt; Парень ложится вытягивая ноги и сводит их вместе. Девушка садится верхом на него и откидывается назад, используя руки для поддержки. В то время как она управляет движениями, он может ласкать ее руками. Это простое положение, которое приносит большое удовольствие обоим партнерам.</string>
    <string name="pos_4">&lt;69&gt; Преимущества: одновременное оральное удовольствие. Когда девушка находится на вершине кульминации в 69, она может контролировать интенсивность оральной стимуляции, поднимая или прижимая таз.</string>
    <string name="pos_5">&lt;Колонна&gt; Оба партнера стоят, девушка развернута спиной к своему партнеру. Он входит в нее сзади, а она выгибает спину. Девушка,также, может наклоняться вперед на стену или стол, чтобы позволить более глубокое проникновение и сделать движения немного проще. Парень может контролировать направление, держа руки на бедрах партнерши.</string>
    <string name="pos_6">&lt;Игра в классики&gt; Девушка приседает, а парень входит с сидячего положения за спиной у нее. Она контролирует движение, медленно покачиваясь на пятках, в то время как парень целует ее. Это положение требует большой гибкости, но позволяет парню  открыть для себя части тела девушки, о которых часто забывают.</string>
    <string name="pos_7">&lt;Стул&gt; Парень сидит на стуле со своей партнершей на коленях. Девушка садится спиной к парню. Она использует ноги, чтобы контролировать движения вверх-вниз. Девушке, возможно, придется немного наклониться вперед, что облегчить проникновение.</string>
    <string name="pos_8">&lt;Собачка&gt; Девушка на четвереньках, принимает свой вес на предплечье. Парень становится на колени позади нее и входит, в тоже  время  ласкает ее интимные зоны. Эта классическая позиция даст обоим партнерам большое удовольствие, так как глубокое проникновение стимулирует  ее точку G, также парень будет очень восхищен видом происходящего. Собачка будет одобрена мужчинами, которые любят принимать доминирующую роль. </string>
    <string name="pos_9">&lt;Норвежский крест&gt; Девушка лежит на спине, одна нога прямая, а другая согнута в колене. Ее партнер сидит на вытянутой ноге девушки, с коленом, упертым в ее бедро для сохранения равновесия. Эта позиция особенного стимулирования для девушки.</string>
    <string name="pos_10">&lt;Наездница&gt; Парень лежит на спине, девушка на коленях верхом на нем, лицом к парню. Она контролирует момент путем движения вверх и вниз. Обе руки партнеров свободны для прикосновений  к друг другу.  </string>
    <string name="pos_11">&lt;Лягушка&gt; Парень сидит на краю кровати, ноги на полу. Девушка садится на него, развернувшись спиной, колени согнуты, ноги на кровати в обе стороны от него. Она отталкивается  руками и использует бедра для движений вверх и вниз. Он может помочь ей с движениями, поднимая девушку вверх. Проникновение в этой позиции очень глубокое.</string>
    <string name="pos_12">&lt;Корабль в море&gt; Парень лежит на спине. Девушка стоит над ним, ноги широко расставлены  над его телом. Она использует свои бедра для движений вверх и вниз. Проникновение в этой позиции очень глубокое.</string>
    <string name="pos_13">&lt;Ленивый мальчик&gt; Парень ложится на спину, положив ноги на край кровати или на пол. Девушка сидит верхом, спиной к нему, контролируя движения, ноги широко расставлены. Для большей стимуляции, она может принять свой вес на колени, что позволит ей двигаться более легко. Эта позиция предоставляет парню прекрасный вид на происходящее и тело своей партнерши.</string>
    <string name="pos_14">&lt;Зависание&gt; Девушка ложится и откидывает одну ногу на плечо своего партнера, в то время как он на коленях перед нею. Он входит в нее, удерживая себя  с одной стороны  упором на руку, а с другой на колене.  Для разнообразия, парень может чередовать ноги.</string>

    <string name="pos_16">&lt;Испанский омлет&gt; Парень сидит, переведя вес на правую руку и вытянув ноги. Девушка садится верхом, спиной к нему и наклоняется вперед, поддерживая себя на руках. В то время как она управляет движением, руки парня свободны для ласк ее груди.</string>
    <string name="pos_17">&lt;Лифт&gt; Преимущества: Отлично подходит для любви вне спальни. Девушка становится на колени сбоку парня, обхватив головку губами. Затем она медленно водит губами вверх и вниз, чередуя скорость и время от времени останавливаясь, чтобы провести языком вокруг головки. </string>
    <string name="pos_18">&lt;Скольжение&gt; Девушка лежит верхом на парне с раздвинутыми ногами, чтобы открыться для проникновения. Когда парень находится внутри нее, она крепко сводит ноги  и движет телом вверх и вниз по отношению к телу своего партнера. Это отличный способ стимулировать самые эрогенные зоны партнерши, и идеально подходит для девушек, которые любят находиться сверху.</string>
    <string name="pos_19">&lt;Дэвид Копперфильд&gt; Девушка лежит на кровати, парень ложиться сбоку. Положите руки на эрогенную зону между ног партнерши с легким давлением, затем потрите твердым язиком. Добавляйте косвенную стимуляцию пальцами. </string>
    <string name="pos_20">&lt;Свеча&gt; Девушка лежит на спине, головой на подушке. Ее таз приподнят с помощью другой, более тонкой подушки.  Она откидывается назад и прижимает колени к груди так, чтобы ее партнер, стоя на коленях рядом с ней, мог войти в нее. Руки свободны, чтобы погладить спину и бедра девушки, которые являются  эрогенными зонами.</string>
    <string name="pos_21">&lt;Паук&gt; Парень садится с вытянутыми ногами вперед, откинувшись на руки, которые расположены за ним. Девушка сидит верхом на парне, распределив свой вес на руки и ноги, а также, в движении контролирует момент кульминации.</string>
    <string name="pos_22">&lt;Балансирование&gt; Парень садится с вытянутыми  вперед ногами, откинувшись на руки, которые расположены за ним. Девушка спиной к партнеру садится на него. Парень берет на себя контроль движений</string>
    <string name="pos_15">&lt;Вентилятор&gt; Девушка становится спиной к своему партнеру. Она наклоняется на колени и может упереть их на край стула, положив руки на спинку стула, чтобы поддерживать себя. Парень входит в нее сзади и управляет движением. Проникновение будет глубоким, стимулирующим точку G.</string>
    <string name="pos_23">&lt;За нею&gt; Девушка лежит на спине, колени прижимаются к груди. Парень стоит на коленях рядом и входит в нее, опираясь одной рукой, а другой рукой держит бедра девушки. Глубокое проникновение в этой позиции очень хорошо для зачатия.</string>
    <string name="pos_24">&lt;Звезда&gt; Девушка лежит на спине, с одной ногой протянутой, а другой согнутой в колене. Парень входит в нее, положив одну ногу под ее бедра, подняв и, взяв ее вес на ноги. Это простое и стимулирующее положение, оставляет руку девушки свободной для прикосновений к  партнеру и к собственному телу.</string>
    <string name="pos_25">&lt;Угловая&gt; Девушка лежит на спине. Ее партнер входит, в то же  время, ласкает ее руками. Эта поза также хороша, если девушка и парень держатся руками, и он прижимает себя к ней, давление будет расти, давая обоим партнерам большое удовольствие. Это очень стимулирующая позиция, когда он чувствует, как сокращается ее тело, и она чувствует каждое его движение в себе.</string>
    <string name="pos_26">&lt;Сзади тебя&gt; Девушка лежит на спине. Парень садится верхом на нее, спиной к девушке и и входя в нее, прижимается к ее ногам.</string>
    <string name="pos_27">&lt;69&gt; Преимущества: одновременное оральное удовольствие. Когда девушка находится на вершине кульминации в 69, она может контролировать интенсивность оральной стимуляции, поднимая или прижимая таз.</string>
    <string name="pos_28">&lt;Стоя к тебе&gt; Оба партнера стоят, девушка развернута к своему партнеру. Девушка,также, может наклоняться назад на стену или стол, чтобы позволить более глубокое проникновение и сделать движения немного проще. Парень контролирует направление, держа руки на бедрах.</string>
    <string name="pos_29">&lt;Стоя за спиной&gt; Оба партнера стоят, девушка развернута спиной к своему партнеру. Он входит в нее сзади, а она выгибает спину. Девушка также может наклоняться вперед на стену или стол, чтобы позволить более глубокое проникновение и сделать движения немного проще. Парень контролирует направление, держа руки на бедрах.</string>
    <string name="pos_30">&lt;Наездник&gt; Девушка на четвереньках, колени присогнуты  под живот.  Парень становится позади нее  на полусогнутые колени, ставя их немного вперед за бедра девушки, и входит в нее, в то же время  ласкает ее эрогенные зоны. </string>
    <string name="pos_31">&lt;Прогулка с собачкой&gt; Девушка на четвереньках, принимает свой вес на предплечье, голени забрасывает вверх. Парень становится на колени,  позади нее и входит в нее в то же время держит  ее за бедра. </string>
    <string name="pos_32">&lt;Ленивая девушка&gt; Парень стоит на коленях и откидывается назад, принимая свой вес на руки за спиной. Его партнерша ложится на спину, положив голову на подушку, спина совершенно прямая. Она наклоняется, колени в обе стороны от его бедер, чтобы быть под оптимальным углом для проникновения. Это очень эротичная позиция обеспечивает глубокое проникновение и позволяет парню контролировать движение и наблюдать реакцию своей партнерши, в то время как она наслаждается...</string>
    <string name="pos_33">&lt;Зависание&gt; Девушка ложится и откидывает одну ногу на плечо своего партнера, в то время как он на коленях перед нею. Он входит в нее, удерживая себя  с одной стороны  упором на руку, а с другой на колене. Для разнообразия, парень может чередовать ноги.</string>
    <string name="pos_34">&lt;Беременная&gt; Парень и девушка лежат на боку, девушка спереди от его таза. Он входит в нее сзади и может руками свободно ласкать и целовать ее. Это нежная позиция также подходит для женщин в течение первых пяти месяцев беременности.</string>
    <string name="pos_35">&lt;Анжу-стиль&gt; Парень и девушка лежат на боку, девушка спереди от его таза. Он входит в нее сзади и может руками свободно ласкать и целовать ее грудь. </string>
    <string name="pos_36">&lt;Микрофон&gt; Преимущества: Отлично подходит для любви вне спальни. Девушка становится на колени перед парнем, обхватив головку губами. Затем она медленно водит губами вверх и вниз, чередуя скорость и время от времени останавливаясь, чтобы провести языком вокруг головки.</string>
    <string name="pos_37">&lt;Закрыто для бизнеса&gt; Девушка ложиться на спину, приподнимается на локтях . Партнер садится на колени перед ней, головой между ее ног.  Положите руки на низ ее живота  с легким давлением, затем потрите твердым языком, добавляя косвенную стимуляцию руками. </string>
    <string name="pos_38">&lt;Оратор&gt; Девушка ложиться на спину, головой на подушку. Партнер ложится сбоку, головой между ног партнерши. Положите руки на низ ее живота  с легким давлением, затем потрите твердым языком, добавляя косвенную стимуляцию руками.</string>
    <string name="pos_39">&lt;Горн&gt; Мужчина становится на колени, пртнерша становится на руки, упираясь локтями о пол или жесткий матрас, колени  кладет на плечи партнеру. Партнер руками придерживает бедра и  языком стимулирует эрогенные зоны девушки. </string>
    <string name="pos_40">&lt;На колени&gt; Девушка лежит на спине, головой на подушке. Ее таз приподнят с помощью другой, более тонкой подушки.  Она откидывается назад и прижимает колени к груди так, чтобы ее партнер, стоя на коленях рядом с ней, мог войти в нее. Руки свободны, чтобы погладить спину и бедра девушки, которые являются  эрогенными зонами.</string>
    <string name="pos_41">&lt;Жук богомол&gt; Парень садится с вытянутыми ногами вперед, откинувшись на руки, которые расположены за ним. Девушка сидит верхом на парне, взяв свой вес на руки и ноги, а также в движении контролирует момент кульминации.</string>
    <string name="pos_42">&lt;Старт с препятствиями&gt; Девушка становится спиной к своему партнеру. Она наклоняется на колени и может упереть их на край стула, положив руки на спинку стула, чтобы поддерживать себя. Парень входит в нее сзади и управляет движениями, лаская эрогенные зоны девушки руками. Проникновение будет глубоким, стимулируя переднюющим точку G.</string>
        
	
	<string name="pos_w1">Корзина</string>
    <string name="pos_w0">Плуг</string>
    <string name="pos_w2">Прямо к нему</string>
    <string name="pos_w3">Клип</string>
    <string name="pos_w4">69</string>
    <string name="pos_w5">Колонна</string>
    <string name="pos_w6">Игра в классики</string>
    <string name="pos_w7">Стул</string>
    <string name="pos_w8">Собачка </string>
    <string name="pos_w9">Норвежский крест</string>
    <string name="pos_w10">Наездница</string>
    <string name="pos_w11">Лягушка</string>
    <string name="pos_w12">Корабль в море</string>
    <string name="pos_w13">Ленивый мальчик</string>
    <string name="pos_w14">Зависание</string>
    <string name="pos_w16">Испанский омлет</string>
    <string name="pos_w17">Лифт</string>
    <string name="pos_w18">Скольжение</string>
    <string name="pos_w19">Дэвид Копперфильд</string>
    <string name="pos_w20">Свеча</string>
    <string name="pos_w21">Паук</string>
    <string name="pos_w22">Балансирование</string>
    <string name="pos_w15">Вентилятор</string>
    <string name="pos_w23">За нею</string>
    <string name="pos_w24">Звезда</string>
    <string name="pos_w25">Угловая</string>
    <string name="pos_w26">Сзади тебя</string>
    <string name="pos_w27">69</string>
    <string name="pos_w28">Стоя к тебе</string>
    <string name="pos_w29">Стоя за спиной</string>
    <string name="pos_w30">Наездник</string>
    <string name="pos_w31">Прогулка с собачкой</string>
    <string name="pos_w32">Ленивая девушка</string>
    <string name="pos_w33">Зависание</string>
    <string name="pos_w34">Беременная</string>
    <string name="pos_w35">Анжу-стиль</string>
    <string name="pos_w36">Микрофон</string>
    <string name="pos_w37">Закрыто для бизнеса</string>
    <string name="pos_w38">Оратор</string>
    <string name="pos_w39">Горн</string>
    <string name="pos_w40">На колени</string>
    <string name="pos_w41">Жук богомол</string>
    <string name="pos_w42">Старт с препятствиями</string>	

		
		
    <string name="singleTap">Двойной клик для выбора этой позиции</string>
	<string name="singleTapDone">Нажмите на позицию, которую хотите заменить</string>	
		
        <integer name="nom_im">0</integer>
        <style name="ButtonText">
            <item name="android:layout_width">fill_parent</item>
            <item name="android:layout_height">wrap_content</item>
            <item name="android:textColor">#ffffff</item>
            <item name="android:gravity">center</item>
            <item name="android:layout_margin">3dp</item>
            <item name="android:textSize">30dp</item>
            <item name="android:textStyle">bold</item>
            <item name="android:shadowColor">#000000</item>
            <item name="android:shadowDx">1</item>
            <item name="android:shadowDy">1</item>
            <item name="android:shadowRadius">2</item>
            
            </style>
            <string name="using">Использование приложения при условии, что Вам исполнилось 18 лет. Это веселое приложение поможет Вам разнообразить сексуальную жизнь. Есть желание попробовать больше позиций в постели - это камасутра приложение для Вас. Случайные секс позиции, которые выпадают после вращения секс кубика, вносят эффект игры и позволяют с интересом экспериментировать в постели. Для выпадения позы необходимо  непрерывно вращать пальцем куб 2 секунды и следить за информационным сообщением вверху куба. Не забывайте оценить приложение на Google Play – это мотивирует на создание еще более оригинальных приложений для Вас. Также, добавлена Premium возможность: выбирать список позиций для случайного выпадения, тайно выбрать позиции для последовательного выпадения, которые сохранятся даже после закрытия приложения Секс Куб, устанавливать пароль на приложение, меню настроек, секретную кнопку, изменить иконку приложения и его название, для скрытия приложения на Вашем устройстве и другое. Удачных экспериментов в постели, друзья!</string>
            
            <string name="buytext">Для активации всех функций приложения Секс Куб необходимо обновление до Премиум (Premium) статуса. Вы получите возможность контролировать выпадение нужных позиций, полный доступ к настройкам Секс Куба (возможность установки пароля на приложение, изменение иконки и названия, возможность изменить правила куба и многое другое).                      </string>



<string name="removeAds">Убрать рекламу</string>
<string name="Tapjoy_button">поинты</string>
<string name="Remove_ads">Убрать рекламу</string>
<string name="AdUnitId">ca-app-pub-6362815275432332/6828047413</string>
<string name="tapjoy_sdk_kKey">VAS81pWxR7KH3-XALg-9IgECRXESkM1EwAgWMlRdYYXzHJ2XAZCjUofk9Mre</string>

</resources>